2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第四輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

莊錠欣v岑麗香
文詠珊v林泳淘
黃心穎v簡幗儀
黃心美v黃翠如
陳煒v麥美恩
陳嘉寶v劉佩玥
鄧麗欣v袁澧林
彭慧中v陳法拉
沈卓盈v孫慧雪

冠聯第三輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第四輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-9-2 12:30am-10:30pm

(18)莊錠欣vs岑麗香(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-2 12:32am-10:32pm

(1)文詠珊vs林泳淘(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-2 12:34am-10:34pm

(6)黃心穎vs簡幗儀(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-2 12:36am-10:36pm

(4)黃心美vs黃翠如(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-2 12:38am-10:38pm

(15)陳煒vs麥美恩(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-2 12:40am-10:40pm

(7)陳嘉寶vs劉佩玥(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-2 12:42am-10:42pm

(8)鄧麗欣vs袁澧林(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-2 12:44am-10:44pm

(12)彭慧中vs陳法拉(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-2 12:46am-10:46pm

(10)沈卓盈vs孫慧雪(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

Push

勿忘黃心穎賣港求榮

上場moon竟然要輸比佢
撐高鐵穎都唔投moon

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程

與此同時,LIHKG香港女神總會盃非聯賽參賽女神提名亦都已經展開,截止提名期為17年9月4日0時,淨返兩日左右咋

其他巴打都黎推下post
吹下水都可以架,成40頁,大把quota講野
但如果得我講既話,個post就上唔到頂,上唔到頂既話其他巴打就可能投唔到票
佢地投唔到票既話就會好可惜,好可惜既話我都會好傷心架

希望大家聽日會抽少少時間一齊觀賞首季環球女神冠軍盃分組賽既抽籤儀式啦
實際時間我會喺開始前再喺telegram果邊仲有連登開即討post交代
THX

點解嘅？

問許生,佢set既

推

高鐵心

巴打好波

多謝巴打鼎力支持

幫推

準備工作比我想像中多

由於準備工作比預期中複雜,暫定抽籤儀式直播時間為稍後下午5時30分,如果可以提早開始,我地會喺呢度特別公佈

請各位巴打耐心等候

第一種子(POT1):
朱千雪(香港)、Emma Watson(英國)、Elizabeth Olsen(美國)、新垣結衣(日本)、林娜璉@TWICE(韓國)、唐嫣(中國)、周子瑜(台灣)、林明禎(馬來西亞)

第二種子(POT2):
謝安琪(香港)、李佳芯(香港)、名井南@TWICE(日本)、長澤正美(日本)、IU(韓國)、金所炫(韓國)、林宣妤(馬來西亞)、Jennifer Lawrence(美國)

第三種子(POT3):
楊丞琳(台灣)、Emma Stone(美國)、Natalie Portman(以色列)、Gal Gadot(以色列)、Saoirse Ronan(愛爾蘭)、Rachel McAdams(加拿大)、Ellen Page(加拿大)、Beer Passaranan(泰國)

第四種子(POT4):
Keira Knightley(英國)、Margot Robbie(澳洲)、朱主愛(馬來西亞)、Candice Swanepoel(南非)、平井桃@TWICE(日本)、陳穎欣@SG(香港)、林詩枝(馬來西亞)、Blake Lively(美國)

抽籤規則:
同一種子以及來自同一國家之女神將不會被抽進同一組作賽

抽籤用球為
POT1: 紅球
POT2: 藍球
POT3: 黃球
POT4: 綠球

分組賽賽程:
第一輪: 2017年9月12日–9月13日
第二輪: 2017年9月26日–9月27日
第三輪: 2017年10月17日–10月18日
第四輪: 2017年10月31日–11月1日
第五輪: 2017年11月21日–11月22日
第六輪: 2017年12月5日–12月6日

齊來見證分組揭盅

pish